大家估英超邊3隊降班?

修頓
富咸
西布朗

曼聯

獌準備落去英冠爭前四

修咸頓

修咸頓上季閪左半季都冇事

修爾頓上年比李城9:0都未降啦

修咸 唔會降隊波
入面有d幾好波
富臨同西布

期待降班？

西咸啦

查禮頓

west ham 賣左個新仔搞到成隊波都屌

蘭仙尼carry

查查好波

無啦，椰子條狗西唔出

富咸 西布朗 曼聯

獌，猁，軌 降班

美沙 蘭仙尼 牙古路斯 林美拉 阿根廷四大金剛

修仔對下遊隊應該食到好多場
反而富咸 閪布朗
不如落返去啦好嗎

富臨同西布朗

who?

西咸買咩人都冇人
成日轉領隊

買左anderson 都好少出

紐卡素

仲要賣比保級對手

man u

富咸
西布朗
維拉

富臨 西布朗 錫菲聯

列斯
富咸
西布朗

西咸 西布朗 獌

富咸 閪布朗 列斯/維拉

邊撚個牙古斯路

垃圾車

aguerose

乜水

韋斯咸
西布朗
富咸

有冇諗過係維拉

西咸同修咸d fans都cls

富咸西咸西布朗

而家有英超第一鋼門

2018同史雲斯鬥嗰季
9個月閪足8個月都冇事
上季小兒科啦

巴打識波
我都覺得錫菲聯今季會打得好辛苦

西咸合理
我唔係韋迷都覺得今季西咸好危
何況球迷自己 會仲上心

反而收咸頓真係唔知啲信心喺邊度嚟

修咸頓班波唔差幾攻得未至於會降班

係今場唔知點解想裝越位裝唔到俾son 係咁單刀先崩盤咁輸姐

但富咸 西布朗真係降班膽

剩低個隊似西咸/AV,2隊上年都係岩岩好夠護級

聖人對翼同埋中場中好弱wor

柏豪單天保至尊

AV 真係有機 簽咁多人番黎 又要再夾過

錫菲冇左神龍 今季唔睇好